就來两年啦 有冇巴打仲記得柚木巴打失蹤呢件事？

事件整合可以去翻舊登個post睇

後來係lihkg search居然有user話係柚木巴個friend 仲話佢成個人由外向變咗做內向 仲走咗去美國

召喚翻咁多位當時有關注過成件事嘅巴打

咁就兩年

Pish

又提

睇返都覺得心寒。但冇新資料呢單野推唔起

冇人理
有冇試過打試過揾雲海

Lm

Push